白衫 同 警察 弱點就係 低智力 eq有限，容易失控

今次射兩粒 tear gas 去老人院

林鄭 等高官 難以控制 警察前線

相比勇武前線既巴打 好識分寸